痛苦嘅龜頭炎

各位巴打 有冇試過keep住 復發龜頭炎
我3個星期前龜頭炎 睇完醫生
佢開左抗生素俾我食 同開藥俾我擦
咁吃完一個禮拜後見好番
就冇再擦到d藥 （clotrimazole)
到左尋日 又復發開始癢
病徵同上次一樣
想問我可唔可以繼續擦上次醫生開俾我隻藥
好痛苦

影幾張相（多角度）上黎睇下，大家一齊幫你斷症

識食

龜頭炎會點架？生野？

有好多種 我果種係甩皮 紅

你用緊果隻藥膏係anti-fungal 嚟，姐係真菌感染呀，本身有無香港腳呀，碌鳩有無傷口，平時要keep 住碌鳩乾淨同乾爽

自瀆次數請減少

平時沖涼懶得洗？ 定屌過板黎？

我細個試過，不過個陣係包皮過長成日有尿漬積係入面搞到發炎
不過自從反到包皮沖涼洗乾淨就無再出現

冇香港腳
我係果隻念珠菌 既龜頭炎
本身包皮過長
唔知算唔算傷口 就係好似甩皮咁
會紅左一撻
咁呢隻藥係咪擦到好左就可以停？
我而家可以用番？
用到好番就可以停用？

有洗開 之前會用沐浴露洗 但發炎之後都用清水

用生理鹽水洗

....真定假

應該有個療程日子寫明要用幾多日架喎

jj 侵火酒啦
咩菌都殺晒

巴打 我之前都係咁 不過我係連翻都翻唔到 之後割左包皮就冇哂問題

冇寫 醫生 同個護士都冇講

我反到 所以冇割

我就係忍唔住果種痕 成日R R到流血 搽藥膏就止到痕 不過一用哂又痕返 先至決心搞左佢

問下醫生
但千祈唔好用沐浴露

鬼叫你叫雞唔帶套

其實唔洗特別用生理鹽水，熟水同乾淨水就得，最緊要係keep 住佢乾啦，隻藥膏可以用返，如果佢無比療程你，你好返都用多幾日咁啦，用果隻如果痛咗，惡化咗先再睇醫生都得，都係果句，keep 住佢乾淨，唔好成日整佢啦，常換底衫褲咁啦
利申: 我唔係醫生，dse bio 底

一發炎就成日復發㗎喇
割咗佢一了百了
唔想割就去睇皮膚科醫生
你應該係普通科?
皮膚科開d藥會好d
但其實都好易復發

係咪成日打完飛機唔洗撚
或者柯完尿 又唔抹龜頭